%&tex
% keine Seitenzahlen
\pagenumbering{gobble}
% Kopfzeile
\setquotestyle{ngerman}
\selectlanguage{ngerman}{%
\makeatletter
\noindent%
% linke Seite: Angaben zur Universität und Veranstaltung
\begin{minipage}[bl]{.6\textwidth}%
	\singlespacing{%
	Goethe-Universität Frankfurt am Main\\
	Fachbereich 03 Gesellschaftswissenschaften\\
	Praktikumsbericht\hfill%
}
\end{minipage}%
% rechte Seite: Logo
\hfill
\begin{minipage}[br]{.4\textwidth}
	\includegraphics[width=5cm, right]{GU-Logo-schwarz.eps}
\end{minipage}
\\[12pt]
% Trennlinie
{\centering\rule{.95\textwidth}{0.4pt}
\\[40pt]
% Titel
\setquotestyle{\GUFBdefaultlanguage}
\selectlanguage{\GUFBdefaultlanguage}
{\Huge \@title}
\setquotestyle{ngerman}
\selectlanguage{ngerman}
\\[170pt]
% Informationen über Autor*in
vorgelegt von:
{\singlespacing \@author\\
\@degree%
\\[12pt]
Matrikelnummer \@ID%
\\
\@email%
\\[12pt]
\@address%
}
% Ort und Datum ganz unten
\vfill
{\raggedleft Frankfurt, den \today\\}
}
\makeatother
\setquotestyle{\GUFBdefaultlanguage}
\selectlanguage{\GUFBdefaultlanguage}
\clearpage
